買唔買kindle好???????

心思思想買部paperwhite 2016....但見好多地方都炒到9xx....之前睇都係8xx.....

冇人會睇書呢度？

KINDLE唔洗買全新, 是但去肥花執部就得

肥花唔太多人放...... 心思思想買部黎睇英文書學英文ja....